有無人畫畫都中意畫食物

原相係IG搵返嚟 再用木顏色畫
最近畫咗 暗然銷魂飯

巴打有無畫Share下

猿牲畫開屎

好勁呀

睇咗一陣先發現係畫嚟

避開唔畫米

btw 有冇開page比人 follow

咁都比你發現 米真係好難畫

好靚

你比原圖我睇有鬼用
幅畫呢？

勁

睇左幾眼都以為係真既

一向對畫畫都好無自信 突然間有D滾動

邊有飯

好靚
如果隻碟有埋陰影可能會再像真啲

用咩畫的?
畫一張要幾耐?

有人信真係手畫出黎？

唔係勁到咁啊
仲以為呢幅係原圖

如果大家唔介意既話 我都貪得意錄低咗
不過錄得唔專業 有興趣可以睇下

係春天既歌 好懷念

唔用手畫我都想見識下

木顏色 我手腳慢 分左幾日畫 應該都有十個鐘

我都知隻碟畫衰咗
下次唔會再趕收工亂咁畫

有無其他作品睇吓

好厲害

韓國菜 岩唔岩食

E 有玩牧場物語bo

深夜睇到真係好想食嘢

樓主真係畫得好靚.

會唔會太勁
夜晚睇到有d肚餓

諗起礦石鎮起完廚房即刻係咪試整野食

嫁比我

巴打 有無拎去參加料理祭

是咪faber castell

樓主邊度學畫畫㗎

唔睇2條藍圈線完全睇唔出

好靚

想問下你最後上光位嗰枝筆係唔係木顏色黎？ 定係用其他筆上 ？

利申畫畫拎
留名學嘢

嘩 佢太貴買唔起 我係用Koh-l-Noor
遲下想轉prismacolor 絲打用開邊款

自學 練習多D你都得㗎

呃我唔到 實係直接放碟嘢食係畫紙上面

個支係文具鋪都會賣既白色啫喱筆
$9支算抵用 但我都想轉其他白色筆
好用再share你知

講 想食咩菜 等我煮比你食

打邊爐得唔得

絲打好勁！
仲要有牧場物語音樂 好想玩返

一朝早就打邊爐 周星馳電影睇得多
不過個提議都好正 等我搵下靚相下張挑戰畫打邊爐

我部gameboy同nds已經玩唔返
我都想玩 考慮緊買唔買佢希望之光既版本
絲打想玩返礦石鎮？

個BGM係咪牧場物語?

上youtube學？睇書學？

我畫親都成pat屎咁
有諗過出去學
但男人老狗咁大個先走去學會唔會好怪

無錯 係礦石鎮既版本

好呀 我要麻辣湯底

我都只係望住張野食相 直接畫 無跟人學畫

巴打可以先認清自己中意咩題材 再搵相關既靚相照住畫
因為畫咁長時間 又唔熟手好易畫到炆
但當你見返你好中意既相 就會坐返低繼續畫
年齡唔係問題 細個畫得靚可以係天分 但大個先嚟畫就一定係努力
巴打 加油 畫完可以share下

我要飯

cls

無白飯 得一碗控肉飯 食住先

我都知舊肉反光位怪怪地 下次會小心D

thank you

等我都買返枝先
我次次畫嗰陣都惟有留空白當光位但咁樣完全唔突出
有依支筆方便好多

木顏色有無分種類？我淨係知有水融
你係用邊隻

我同你畫風好唔同，我淨係追求形似

成日逼自己限時內要完成一張相

Btw有冇聽過飢餓畫家？

仲有問題
用木顏色係咪要油到好大力
次次都油到手好痛

我唔係專業 只可以分享自己經驗
1. 水溶性
塗完可用水彩化開D色 形成水彩效果
但一唔熟手化衰咗就.......我就咁衰左幾次
某D牌子筆芯會較軟 筆觸會無咁硬但支筆較快用完

2.油性
塗完會小小令令地 密度覆蓋性好D
但筆觸都自然深好多
我本身手慣性大力 好易大力到擦唔走筆痕
但耐用D 支芯硬D易刨得尖

咁我自己就用緊Koh-l-Noor
無咩特別原因用佢 純粹唔想用水溶性
佢偏向油性多 混色都還好
但之後都買Prismacolor 聽聞好好用

聽過 係IG都有follow班畫家 好欣賞佢地
我自己就限唔到時 有小小強迫我想畫到好detail
如果偏向形似 限時就得 絲打成唔成功

唔好大力
一慣性大力筆觸會好深 擦極都有㾗
如果想密度高D 即係顏色之間少D窿 支筆刨尖D

我以前都會追求要好似好似

畫到真係好滿足

但呢幾年開始轉變，想做返啲小朋友既野

未成功btw

仆街好撚真喎

謝解答

咁咪要成日刨

自己削會省D 但我唔識
我就用細細嗰刨筆仔刨可以自己就力
盒顏色兩年前買 成日畫都仲用緊 無事既

反撲歸真 我未有咁既功力
絲打如果成功咗分享下

自己好難評成唔成功

同埋真係做到回到童真時 同 唔識畫鳩咁黎

真係好難分，一線之差

好勁
繼續畫多啲

㩒錯emoji
好勁

我見過有D畫家既畫線條好簡約隨筆
但一睇佢既光暗 上色 透視 就知功力深厚

睇完好想食叉燒

樓主有冇學過
好靚
畫左幾多年？
樓主會唔會拍教學片

如果係畫野食就上年9月幾先開始
一開始就係畫到屎咁

我唔識教人又唔係讀VA 得閒分享下都還可以

差唔多宵夜時間 我都好肚餓

仆街中伏 好肚餓

痴撚線

真係好真

如果想畫掃描 應該買邊種筆畫

樓主一年食左幾多張紙

好靚
隻蛋好似！

嘩 依知問題我真係答你唔到
我最憎掃描 所以我唔識掃描㗎
只能答到你 我平時塗顏係用2B既鉛芯筆起稿

下世要做樹 蟲蟲有無興趣結伴？

好大進步

我有興趣食哂你畫既野多D

我除左掃描其他咩都唔識
覺得上色上到好真果啲人超勁
以前考試考掃描可以拎a 一考木顏色油畫果啲就低分到仆街

唉 最多share我份宵夜比你 唔好喊啦

碟呢喂

依張畫得太密
第一眼以為係腦黎

唉 講起考試就傷心 前排我拎D畫去in VA
見好多巴絲打收到offer 自己就......
越畫越傷心啊

係蟲蟲

憑空畫同照住畫係咪功力差好鬼遠？
我ex讀design，都識畫畫，有次佢畫左隻獅子我睇，真既一樣，好多detail，佢話畫左成個星期，但只係照住佢professor原圖畫，原圖professor臨場用個零鐘畫完

無錢買

比老母睇
老母：個飯整得唔錯
我：人地畫架wo
老母：
我：佢仲要冇學過畫畫架
老母：好勁

樓主加油 想睇多啲野食

我都係咁 憑空畫 我水平都應該唔見得人
個零鐘畫到咁靚 唔怪之得叫professor

好肚餓

我都好愛我老母 但佢成日都唔讚我
多謝巴打同巴打媽媽 好Warm啊

d橙 變左蛋黃
Btw好靚

食曬啦 巴打太遲入

加油

絲打好勁！！！！

好勁
一直覺得畫畫靚嘅人好有型
留名等睇多啲作品

樓主唔讀art都畫到咁迫真

想讀但佢唔收

你sd幅畫比professor話唔定入到

我in過 佢地都睇過 都唔收
讀art個班應該太強大

咁可惜

留名 支持
好勁呀絲打

好有天份
我學左一排素描
都仲係畫到成舊屎咁
你係咪學左素描之後先學顏色筆畫畫

我無學過素描 最憎素描
係中意食野 諗住佢幾好味就畫
不過巴打學過素描 畫光暗位會易上手

正呀
不過隻碟假咗d

高汁 留名希望睇謝霆鋒揸住雞蛋仔

絲打個提議好正

樓主好靚

樓主幾時開班授徒?